[一人n個] 你好懷緬嘅過去

出左黎做嘢嘅你
有冇成日都懷緬過去
好掛住以前無憂無慮嘅生活？

我先

小學
- 日日返屋企玩3Line (最多仲駁到6,7,8line，一人一句都亂到完全唔知傾緊乜)，偷偷叫個frd打俾你中意嘅女仔，聽下佢把聲、聽下佢對你嘅感覺係點

中學
- 打波好屎嘅你，一打放學冷鐘就狗衝落排球籃球場，同成班打波好屎嘅frd覇住個場喺度亂9咁打。打完波再衝返屋企同佢地傾住電話一齊打online game
e.g. CS、Heat Project、跑online、Gunbound

- 大時大節 (好似中秋、聖誕、某個frd生日)，一定係成班去某個frd屋企開party，打邊爐，傾下心事

大學
- 成日都趁啲天地堂，成班frd去拉巴book房睇戲、出去戲院睇戲、去唱K、book足球籃球場打波

相比之下，出到黎做嘢
同事就係同事，唔好話做到深交
工作時間外會出黎嘅，又有冇三兩個？

有冇巴打同我一樣好掛住以前嘅日子

好掛住小學日日放學返去睇蔥蔥
跟住去到播六點半新聞就會有種好sad嘅感覺
仲有去到中學上堂sms同msn

sms
嗰時會睇下3定人仔多frd啲
可以任send唔洗錢
（不過就算同你中意嗰個女仔send，每個6毫都會照send，最多每次打一大段）

Msn
一定係打啲懶係深情嘅on9 mk歌詞
打完仲會覺得自己好型咁

來吉卡

十七八歲條jer仲係好硬好硬嘅時候

記得細個有隻game叫heat project好鍾意玩，但係個部機好廢 入親game到玩得已經冇左兩局

又記得有個場係雪地連埋啲霧，咁我部機廢，冇咁高效能所以冇霧，可以睇到對面山頭啲人 就拎狙射佢地 但佢地睇我唔到 咁就比人叫做冇霧狗

係呀係呀，記得有排people係$8三千個sms好似
跟住要好珍惜 次次都諗過度過先send
Msn仲要show比人睇聽緊咩歌
得閒又震下人
真係好青春

以前唔會覺得一班好隊友 好兄弟會因為中學畢咗業而失效 但歲月摧人老 好快就畢咗業 之後就覺得維繫真係好難 個個都各有各要忙 根本好難夾時間 甚至唔會去夾

但我想講嘅係 兄弟 你們永遠在我心裡

死嘞咩黎
有Gap添

吞食天地正到爆

巴打有首期咁幸福
供樓真係好似好困身

都唔明點先可以學啲外國人咁睇得開
冇樓咪冇樓
幾年轉一次工，幾年去一次長旅行

未呀
你指4月21號？

好彩我仲keep到下

入到去仲有八局仲唔滿足
唔係吹水，我嗰部，load下又彈下game，有時入到去已經第七、八局。
成日要同frd傾住電話，問佢地入面咩環境。
最on9係，有時入面顯示我已經入左場，但我喺Home冇郁，啲人就F12踢番我出黎，真係勁_嬲。

玩番故宮mk啦雪場唔啱我地呢啲廢機人玩

有次個frd睇咸片
msn個名show左俾人睇俾人笑左勁耐

最中意狂震人地勁小學雞
不過呢個function幾好用

唉
唔好提

本身我都係一個好被動好少約frd嘅人
所以啲關係真係好難keep

見到啲大同、中同、小同佢地自己圍內好frd但又冇自己份，就會有啲心酸。喺fb見到人地啲友誼可以keep得咁好，都會好羨慕。

不過到人地約我出黎，又會怕同人冇野講，怕好尷尬。可能我呢個毒L都係太冇自信

仲有日日打Xanga
每日將自己個時間表打晒出黎

又間中打下啲情歌歌詞
其實係一啲想同你暗戀嗰個女仔講嘅心聲

我懷念以前嫲嫲喺度嘅日子

97前嘅香港

小學電話駁線同三個FD一齊玩魔獸
守女 跳跳球 好正

巴打係幾多後